[推到完場] 巴塞隆拿 對 利物浦 (巴區) 2

美斯神

clean sheet please

美斯真係好撚勁

自助餐

美斯啊

唔好係禁區外foul美斯

God save the king

美斯真係有返火

痴撚線

Lm

中柱

美斯真係好撚勁，抵輸

利申 猁

美斯是䄂

好耐無見呢個美斯

Goat

型撚到

好撚靚啊痴線

出丹未

華Dee熱晒身唔換人係咩玩法

自助餐好勁，咁都唔使失

牙朗三十歲第二春 美斯今年開始了

個球證真係利迷黎

messi

美斯答應左大家就做到

40啦，判利狗死刑啦好無呀

見贏咁多
唔換了

廢閘

贏波上水 美斯bb 好屈

屌佢

大家冷靜啲 唔好唔記得4:1 都可以出局

哭咗

有本事就美斯戴帽
抽夠10個又點話

球證

丹出得未

lm

痢起碼2球開界外要黃啦

羅白

蘿蔔頭

美斯我唔可以冇咗你

唉屌你老尾68

SO

頂實！

肯出丹未

90分鐘出

依家翼

杯麵時間

LM

看得自己那麼高

一啲換人意欲都冇

C朗

痴撚線世界波

92出

上咗施美度感覺好好多

who?

儲印花

遠佢少少姐 無野既

等你呢句好耐

但係美斯無咩眼神

文尼個邊靜左好兔

想彩帽

換人未

真係唔肯換人

可能丹話坐到覺得凍 所以華dee叫佢去跑步暖下身

多

華狗-6足球neverdie

今日真係有 唔係講笑

唔換真係？

拎歐聯既話金球十成係美斯拎

華狗:今場唔換,下場係咪可以換5個?

明明出黎到2-0之前俾人撳住黎屌

Vvd儲夠印花未

拎左啦金球講真...

🔵🔴 Leo Messi has now scored 6⃣0⃣0⃣ goals for Barcelona! 👏👏

決賽對阿記 食硬咁濟，對面幾件都想過黎實放水

換5個 佢會換？

今日一開波就有

有bonus俾你換夠7個

佢踢得幾好喎

依加先換丹

上場對西甲利記睇到我好擔心
點知班友今日咁精神 好感動

靚

好難講
摩迪世一正常
但美斯起碼唔會第5先

明明球霸開Cheat之前2隊咬住唔放

c朗決賽出到?

主席八面威風

換牙套同馬琴出黎跑下都好呀

比佢好似NBA咁換佢都唔換啦

殺人王今場

華狗: i am inevitable

下場都係換一個
到下季再儲住黎用

依家先黎換

打交了

AV

文尼想插水

維迪呢兩下好勁

嘩屌vidal
超人飛鏟

Messi送上我無言的感激

成條防線頂撚曬

完場都唔換人？

補咁耐

華狗啲換人

加時先換人

文尼比vidal剷走粒波嬲豬

vidal

av

Av好有火跑成場

真係90先換

補時先黎換人係畀人出去熱身

btw Alena

文尼賤種狗真係
明明中波之後踩到人

比AJAX收左皮

文尼惱羞

死利狗發睥4

蘇

So9

插嗰下都抽咗下水

屌你老母90分鐘先換

有丹呢球入撚左

維度超人咁款

牙蘇

av靚截

冇品狗mane

下場西甲
練兵算啦
留下力仲好
又唔係爭英超

AV兩連橙 勁到

主席今日清唔少傳中

睇av防守好爽

屌 3對1都入唔到

屌你老母射啦

打交?ok而家我地有維度唔驚你

文尼死黑奴

又係你個7頭

點解補咁多

美隊都冇力屌啦

利狗豬波發脾氣

型能到

so9真係

臨完都要派膠

so 9

文尼條畜生

小明斷氣啦

有咩問題 周末又唔洗踢 又抖足
你而家換 打亂左個局 可能仲柒
有時唔係唔想變 係當下需唔需要同可唔可以變既問題

so9

射啦屌

射啦so9

小明:屌你SO9弱智

so9同av係咪玩野

差d

而家先換

屌你咩so9 刷鞋波

so9..

美C唔配有呢種隊友

Vidal : 打狗怎能少了我

vidal今場打得好好

so9儲氣搏下場剷草？

呢啲咩快攻黎

屌你咩so9

呢個真

下下都不射男 on9

小明

VVD仲快過小明

都係個句 so9差速度
唔係嘅話大把波入到

3打1.....

av爛打到仆街，好勇又準

屌 早少少換入左

早一秒丹換so 9
啱啱係唔係已經入咗

華dee西甲輪換啦 都拎撚左西甲冠軍

想比美斯戴帽

Vvd前世做咩好事 咁平簽到av

文尼賤種狗名不虛傳

跑左成場 痴線

今場啲人個個咁撚鍾意讓比人射
自己射既話起碼多3粒

3打1都入唔到

回晒塘算係咁啦

老了

小明 跑上跑落差好遠

So9好似第一個入波後，其實射門都好唔掂

屌你老尾華狗呢個時候換人真係

換黎托咩 得3分鐘
屌你老母華狗

好撚好j

2019 仲踢刷鞋波

如果唔係對利記 我估呢球衝上前3打1 會係主席

99分鐘先換
華狗

補成5min都hat唔到
點搞呀

換黎食杯麵?

一直都話vidal好撚好用 今場出佢就係正確 場場都無限氣全場跑

第一球邊個入?

係 廢到

咁守緊corner又唔會換人既

班撚屌成日係偏位都唔撚射，選擇傳

Yep

好撚有火

tapin唔計

佢好撚正

d體能都唔知邊到黎

防守幫左好多

丹B利差D

黑人真係何唔過

拉 vidal 兩隻box to box同利狗鬥跑
好正

AV=保

都唔係d啦

太空

丹試龍

丹狂跑

咁好機會 飛機
你都係出翻場算啦

呢球又應該比喎

丹

拉狗唔俾艾蘭拿

屌nigga

飛機

講佢上一球差D控到唔俾龍門收果球

保識入波

黑人是信不過的

丹同alena沖唔沖涼好?

主席勁到癡線

即刻出場啦屌

丹射到咁仲舉手

件衫下場再著

唔比拉仔射

ching條link慢左d wo

屌上場幾十秒即刻有起腳
早撚啲出唔得嘅

想問對面係咪換咗費龍出嚟

射上太空

say sorry姐

早啲換丹熱夠身呢球入左啦

仲未完

又反

笑出黎

最後了

當我無撚講過出丹

屌 丹

屌你 晒料

屌你死nigga

丹我屌你老母

On9丹比利

又係丹

屌 丹啊on99

屌你丹真係笑撚死

未來人完左請出聲

屌你老母

死nigga

丹比利入黎三腳 柒足三腳

屌 dembele浪費晒

丹比利

屌丹

屌你牙丹

3打2

廢撚到
射比個龍

丹狗屌

早d換無3-0tim
鳩up少陣啦

丹射乜鳩

臨尾鳩射死nigga

。。。。

得最講句 前面除左美斯 半個咬咬 都係垃圾

俾主席射仲好

差d帶帽

單

屌 留返SO 可能都執到球

好撚浪費呀

屌，丹激撚死美隊

上面話so早應該換丹果d去哂邊

丹醒少少5:0啦

屌

屌你老母丹

好好笑

Dllm 丹

大家知點解唔換佢出黎啦

頂咁都唔入

你下場咪撚出啦

傳波俾龍？？

JM9

笑左出黎

屌老味

屌你丹

阿婆都射得入啦

激撚死

屌你老母 黑人真係

我屌 丹on9
4-0唔撚洗踢啦下場

美斯心諗：贏3球都好撚危險架點解你地唔入波

個個講到出丹會入十球八球咁

未出場前 換丹入黎入左啦
出場後 SO9係到入場啦

屌 垃圾到

美斯心諗

屌 一出黎敗幾次家

睇dembele仲慶過睇古

丹古都係25仔仆街黎

笑出聲

射成咁 真係要屌老母

傻鳩丹比利..

仆街丹。。。。

知喇屌

屌你老母丹比利

丹真係食屎

單比利條友，鳩到

今場真係好撚正
主席影帝美斯AV小明
好撚勁

比碧基射好過啦

主席反擊快撚到

下場比人反cup真係屌丹老母

丹仲衰過古

一個3打1 一個3打2

起碼有chances先

笑死我

so9都叫有貢獻先

Dem回傳俾龍

呢個真

我真係睇到眼都突撚埋

睇完丹最後嗰球 嬲撚到點訓

練下左腳啦屌

入第4球咪好囉on9丹

知了

屌你老母 呢球高普出黎射都入啦屌你死黑狗

屌你華Dee係咪暗黑兵法證明出古唔出丹係正確

dbl我屌你老母！！

笑死 小丑

嘩

單同古真係激死美斯
唔怪得so9笑到最後

痴撚線 咁樣射

馬琴入左啦屌

Av真係可以跑馬拉松

唔會係伏線呱

仆街仔柒兩獲

最後個下真係嘔撚血

沙拿做乜唔去揸手啊

丹反擊快係快啊 但最後一腳

短短3分鐘
已經知

睇到嘔血

主客和 1.8倍

諗緊 聽日 call 咩 G

點先可以射成咁唔識踢波咁 笑到我死

屌你老母醒少少已經4-0

咁遲先入黎都未入局

沙獨即走

美隊球罰波真係靚撚到
叫佢射多次都未必有

呢球瞓落地用頭都仲得

比主席應該入撚左

Messi rating: 11/10

u=vvd confirmed

屌你丹真係...

丹係咪cls

睇撚完最尾呢下真係嬲到訓唔撚到

最後果下 美斯又唔射 選擇傳

黑鬼養晤熟

diu丹死敗家仔

小花真係華狗續命丹黎

華dee換自己出去射都應該入

成億射啲咁既野出黎

又唔係換走美斯，關咩事
屌你老母

丹個老母 PLX

所以佢計半個有用

下回合出局我真係屌撚死死nigga

好彩冇失客場球，下場點輸都冇咁大影響

個黑鬼咁屎

笑死

下場集中攞作客入球就掂
輸4:1都出線!

我係美斯入更衣室打柒丹

sor 佢真係會有

死利狗又有咩瀨？？？？

俾人封咗位

正常5-0

要諗定點打ajax

早d出丹入多兩球啦

美斯嗰下真係灰左，早知自己射，造到空晒俾你射球咁嘅垃圾出黎

仆你個臭街控一下再射都仲得

咁兩個封過黎丹突晒傳都正常

明顯睇到佢真係無經驗 推多一下再射已經入硬9成

易過射十二碼都唔入

下場唔好太保守 入一球佢地入兩球呀要

睇完 又係類似之前比拜同皇全場緊迫
今年防守好左同有運先無輸
入到三球都ok la

食屎啦黑鬼丹 鬼撚到

華dee道歉區

成億買番黎都可以買正個on9既

真係好撚廢
好彩最後先出黎

最尾入硬咁濟.

都啱嘅 空晒係丹on9姐

早知美斯帶帽仲好

早啲換出黎就唔同講法，得咁少時間熱身

咁樣都射到咁衰.....

丹反擊快有突破但d決定同處理真係廢到

成撚日屌古話出丹 仆街根本一撚樣

Press個陣

雖然3：0，但都嬲，講真

丹比利真係可以快撚D去死

dllm 丹哥又出黎搞笑

華dee打淘汰賽其實幾摩連奴，係得兩個字，防守+把握

Av so9 同丹
一人一次激撚死美斯

神美斯

佢啲射波真尻尻地

屌好撚嬲

丹未入局姐 好似係

起碼多好多機會先

傳說中嘅億幾射球

丹係咪傷到無態除左速度乜都無

丹啲速度同跑動係好嘅
但finishing就…

點解巴塞可以有件咁既垃圾

唔睇都無咁嬲

控定射仲得

呢球真係屌佢老母臭閪

最後果球真係笑撚左出黎

Dembele 兩球啦屌d Finishing

出黎五分鐘
一球過頭波拎唔到，過到就單刀
一球射歪
一球最尾on99
真係食屎

有上年經驗應該唔會既

見今場lead唔少但盡量守住唔失作客入球

向好果方面睇
So9爆唔到上去果個位

秒反

出丹起碼有機會射先啦 古下下都斷

唔關事 係個下緊張

比啲空間丹仔啦 唔洗叫人去死
仲年輕 仲要大傷完黎

On9 丹咁廢 如果4-0就正式晉級

諗住古都夠鳩
點知丹出黎仲柒
美斯明喂你 空哂都傳比龍

入場之前個個屌做咩唔出dembele 點知出到黎好似未熱身咁

咁都淨係ok
要求高到

我分唔清到底丹定so9廢啲...

入多球4:0 收得工la

真係好撚on9，本來好撚高興，俾隻死nigga激撚死，第一球都算數，第二球你老母

講真 佢出場已經有兩個機會
一球飛機 一球射比龍
咁樣值一億
樓下個阿叔值十億

我樓下公園呀婆都射得入

出左黎得幾分鐘未入局 平時佢呢d多數入

真係要屌丹

兩個法國黑人

今晚都唔算特別sharp醒
係好彩對面都夠晒廢
不過中場拉子都包左唔少

仆街丹

上條xx:法國黑鬼養唔熟

今場美斯比咗幾球key pass（Vidal、So9），佢應該諗緊不如我自己去哂佢

冇話唔撐佢正選，但呢下真係要屌老母，好撚過份

起碼跑到上黎拎波先啦
古嘅話鏡頭影唔到佢
不過呢球碧基拎入硬

仲有so9av

痴撚線 係咪唔記得上年點出局 我屌你老母丹比利

同埋未熱好身

丹最尾真係

下場真係驚沙拿大爆發數番456我地轉頭

美隊見到丹射成咁，當堂暈撚左

係咪想笠個龍

起碼球tapin有貨交 真係靚

唔撚明你地屌乜柒
如果冇丹連個攻勢都冇
佢上咗場三分鐘已經兩個攻勢
上耐啲多啲chance miss先屌丹啦

下場繼續442算啦 丹古都係垃圾

古同丹d錢真係洗得有d冤枉

3-0都可以搞到咁撚嬲，真係得佢一個，成億我鳩射都好過佢

咪係

我見到係呢個位就冇睇到，點知入仲要咁撚靚

平時係禁區頂先有

第一下算數 第二下咁都唔屌得

唔同 古係斷撚哂欖
丹係走撚到好多古唔會有嘅機會
睇古係再嬲啲

今場應該出丹

黑人信唔過

好想打柒隻nigga

夾埋兩億幾

屌你老母利狗最尾衝晒上去
我上去踢都有機會啦

呢到萬眾期待 由開場講出丹講到90分鐘
而家即刻叫人去死
雖然丹真係有d柒

第二下抵屌啊 但係唔好話同出古冇分別

ching收收火先 好少事 屌下姐

保守得濟呢
主場打成咁

華狗：屌，點換呀

俾我就以後鳩射都唔撚交，嬲

講戰功，維度今場有無top 3，全場跑加爭贏勁多55波

係弱單定係仙單真係一線之差

單刀傳比個龍都唔屌得
咁點解要比機會丹唔比馬琴

想問下頭先覺得我地踢得差既點睇今場波 個個扮撚哂戰術大師唔知以為我地輸緊3粒

講真 咁嘅賽果 我開心到嬲唔落啦

啲假膠話贏3比0你屌乜撚

冇話唔屌得 叫人去死over左囉
同啲賤種叫斷腳有分別？

好事黎
放棄前場無謂控球
利狗少左好多反擊

messi
ter stegen
sergi roberto

其實實嬲既 不過吹到話大傷完無態真係多左 踢得個幾分鐘

你老味一諗起4-0唔到就好撚嬲

Sor9見倒華維迪條撚樣
身為巴迷好難唔燥

MVP 啦

算啦算啦，3:0 都好事黎嘅
周未華維迪肯輪換下，應該OK掛
要睇下紐記會唔會chur下利記

同埋可以留返泥補時拖時間

本來仲嬲緊nigga嗰腳，一諗番沙拿球中柱條氣即刻順番哂

有

華出岩人

聯賽出哂b隊啦

美達主席

今場根本唔可以搵古同丹比
古踢緊果陣重係均勢
丹出黎人地已經係想拎作客入球焗攻
後面空哂比你攻
丹一球都唔入點幫得落

認真呢兩球我都一定入到球

係傳比so9果下柒左d
射左佢好過

大佬呀
宜家贏緊3粒我都覺得未穩陣架
咪撚唔記得上年羅馬果場啦好嗎

Dembele個廢hi垃撚圾
如果下場被人cup屌9佢老母

轉左442之後隊波反而好左

美達碧維艾
5個都踢得好

美斯球罰球可以J幾撚耐

今場波有乜可能踢得差 上半幾撚精彩 下半收慢黎踢
唔覺場上有任何一個踢得差 除左丹

下半場拉都好左啲 終於護到啲波

最後變成雙失利又會比人瘋狂洗版

第一下我都覺得可以接受

屌你第二下 力水同角度都冇，係講緊完全空撚晒

啱
3:0 > 4:1

佢出場3分鐘咋ching
唔係叫你迷佢
係唔洗屌姐

係囉屌，得嗰三分鐘時間，熱身都唔撚夠啦，又要適應比賽節奏，個個好似美斯把握力咁撚勁咩

把握

把握好啲真係456了

慣左，冇咩好J

呢樣要讚以為佢會出arthur打陣地
點知敢用vidal逼搶 好多second ball都係靠vidal贏 再加埋無限體力

咁你想踢成場好波輸0:3定踢到好似你講咁垃圾贏3:0 一場波最重要都係睇賽果姐

唔係踢得差啦 不過利狗係多d攻勢既
但佢地有d射門係鳩黎 刷數據
其實佢地應該要入到波啦
無運+沙拿mane心急腳軟
好彩好彩

比哂機會你入波
成億身價連單刀都可以軟射
馬琴反而一個機會都無

其實巴由26-74分鐘都好受壓，係利自己把握唔到，加上美斯兩個嘅神奇入球先令華維迪嘅保守冇比人屌到咁入。當然巴啲前場把握好少少就唔洗睇得咁嬲啦

唔係勁唔勁
普通發力射波黎

屌好撚激動 見到美斯咁有火

其實好明顯大部分時間都踢得唔好
係轉左442陣之後，中場多左支援先控制番黎踢，再加上利體力消耗大，冇再咁高壓迫搶先贏到3粒

講得出係好事嘅都唔係真巴迷

下半場頭20分鐘

今場條防線都係麻麻，無達真係3:2/3:3都唔奇
JM有幾球有速度係角度唔刁鑽咋
仲有沙拿最尾果球中柱，可以話係好好運

睇緊同一場波

今場上半場最差係拉 但下半場好左
再換埋杯麵打右閘 文尼即刻靜哂要去中間搵食

淨係睇賽果會以為疤佔哂上風
事實上
利係㩒住巴攻
不過巴贏把握力
不計丹

可以睇到佢地全場壓 一失就上去空曬 下場要多d反擊

其實無論點利記都會自chur, 場波佢點都要贏仲要入多一兩粒咁

btw 鏝踢先定利踢先

講真頭2球入波真係世界級
so9走位佢走到最盡飛剷先掂到
美斯真係唔洗講

美斯望住班敗家仔真無欲哭無淚

未必係差
但一撚定唔好

我都岩岸睇highlight睇到呢下

btw 3-0 > 4-1

頭先聲大大，依家粒哂水

其實球罰球係咪爭咁個人牆

你唔係咁都覺得好呀？
贏3粒唔代表隊波踢得好

不過講真 係要保守啲
因為谷太前兩閘位比文尼沙拿爆到仆街
輸個作客入球差好遠

利踢先，之後要睇我愛隊幫唔幫到手

你入黎做乜

冠都奪埋 唔係仲default陣掛

打法唔同晒
根本俾痢㩒住打 局轉型

🤭🤫

今場有兩球靚波
第二球組織靚
今日好滿意佢地全隊表現啦 後防比足力
好開心睇到咁精彩既巴塞足球

今場要讚一讚華dee一個調動
將roberto調上中場唔係換走佢，比佢後上，d走位好有威脅
第二球都係佢走返黎

咁佢更加唔敢收la

鏝對李城喎

咁踢得好係咪就炒到10粒你唔撚係expect個個可以爆足90分鐘嘛。 輸3粒囉好無？

沙拿果球難射咁多 個波又急 又要右腳

打落個局勢唔係3:0咁一面倒⋯⋯
係美斯真係屈加上比利有運

利如果有入波其實都好合理
最關鍵真係沙拿果腳

咁轉442 後局面唔差既, 利進攻唔勁, 放棄中場無謂控球中間直接同佢打快效果都唔錯

第二球佢擺明撻撚左

入黎貼C朗罰球

但差不多空龍, 唔係中柱應該都入

下半場美斯未入波前成隊巴塞唔知踢緊乜鳩

呢場波之後我想講，巴塞有罰球 對面排人牆把撚咩

咁遠射你都入

好似已經5人人牆, 我諗對面都呆撚左

呢幾年入過幾多球

贏幾多粒唔係決定好唔好嘅因素
被人迫搶到係咁甩波，傳波又鳩，冇人現位
係轉442之後先開始好番，變番正常巴塞

條撚樣最尾果班 咁都唔撚入

好撚彩冇神早入dembele，唔係我驚我睇到嘔血

睇完古丹既表現 有啲掛住屁馬

踢得好可以輸波
踢得差都可以贏波

有咩衝突？

唔會掛住
但真係明顯高兩班波

中間有段時間比人禁屌

古天奴 好差

其實情況同之前輸比拜皇好似
只不過唔再tiki taka
打返反擊 先有機會3-0
高普睇曬錄影帶點對巴

Messi真係太屈機

睇到佢兩個，尼馬2.2億抵撚到

算啦唔好同條傻鳩講啦
3比0係好
但如果你有睇成場波係巴迷，你唔會覺得唔應該屌啲踢得差嘅球員
自問啦睇晒成場波都覺得唔應該屌嘅，剩係覺得入到3球好叻叻嘅，咁你真係唔好話係巴迷

佢地假膠理論:贏等於踢得好，輸等於踢得差

無人場先唔入

掛住馬琴仲好喇
一出場就會做到野

有得揀
尼馬>丹+古

On99
兩隊球迷都話自己隊波踢得差

踢完呢場 美隊好想尼馬返

無人場先入

咁C朗係咪坐緊喺電視機面前啊

下場出馬琴好撚過

唔撚想見到古同隻nigga

美隊：我好撚攰呀自己去哂

3億愛嚟起高鐵冇咁嬲

有link?